屌你老母 拉莫斯關節技都出撚埋

皇狗好波 識簡呀 打斷對面皇牌隻手

拉莫狗果然係世界第一中堅

正仆街

賤種皇

有啲球迷仲要話做到野

mark唔到隻腳咪mark手

牌都冇張
拉狗好波

沙拿

一陣班鍠狗又會話係沙拿自己ZIP隻手入去嫁啦

應該紅牌

好撚賤

向kellly olynyk致敬姐

中國古拳法 一字記之曰 鎖

嘩屌 沙拉慘到

ON9

我屌你老母 拉狗死全家

屌 痴撚線

抵打啦, 垃圾沙拿

5分鐘都唔洗又黎多野

一個FOUL就換到對面一個皇牌傷出
史上最強中堅

踢波定踢人呀

仆街拉莫斯

牌都唔洗拎

正正常常想睇場波,都要搞鳩人

傷靱帶隨時世盃都唔駛踢

利迷見識到蝗馬mma未？

食屎狗

埃及民族敵人

狗皇

屌 好撚嬲 仆街啦死皇狗

賤種

等睇賤種又拉疤狗落水

真心幾醒目，d犯規唔食牌又可以傷人

黃牌都無張，賤種呢個名真係一世都掰唔甩

屌，牌到無張

拉莫斯依下好波

等睇拎紅

皇狗唔好去埃及
入左出唔到境

唔使食牌 又可以收人地主力皮

拉莫斯係雞/公廁

呢條賤種唔係第一次

真係唔使黃，玩到咁陰濕好難同佢玩

跌緊個時關節技

咁樣屈隨時斷手 真係痴撚線

屌你老母咩
以後唔好搞歐聯啦
直接比皇馬踢世冠杯

垃圾拉莫斯

世界杯呀人地要踢

賤種拉膠我屌你老母

垃圾鍠

食屎啦屌死蝗狗

即刻冇咁好睇

即刻唔想睇

唔踢斷腳仲想點

拉莫斯前世

賤種蝗

拉莫斯我屌你老母

甩骹世界盃都唔洗踢

唔撚好睇囉 求你睇咩

踢波踢撚到打MMA咁，身為西班牙fans都唔想買呢條友嘅帳，衰撚過Pepe

屌你老母 搞到成場波 冇引

直接比個盃佢啦 屌你老母
皇狗 真係賤種先會支持
摸莫斯空難死啦

做得好呀

斷腳就岩

屌你老母賤種

成場決賽可以收工了

即場死撚左佢啦

班賤種唔撚夠打係咁架la

快啲打傷多個唔洗踢，直接比個盃皇馬

仆街到 斷腳啦拉莫斯

咸左

皇馬飛機盃

斷腳la

呢d賤種空難死都冇人可憐

變左MMA

柔道出埋都冇事 蝗狗又贏

狗撚拉莫斯屌你老母

卡華夏代拉西斷腳

好撚高質呀世界第一中堅 屌你老母

拉狗應該係NBA 學

屌你老母，真係狗黎，咁撚樣夾撚住隻手落地

拎個後衛換對面mvp出場，抵

今天看的不是球賽

拉膠死全家啦

屌你老母 拉莫狗

捧得賤種蝗全撚部都係賤種

屌你老母拉莫斯，

死賤種

屌你老母死賤種

幫你打氣.你有杯

抵撚兩 垃圾積

見有皇話沙拿自己插隻手埋去
鎖手壓膊 依D係咪摔角黎

On撚99 成班空難死啦

拉狗ig 多左幾萬個留意

屌，疤狗賤種皇兩隊一齊空難死啦

屌你有名你叫賤種皇啦，佢地有道理嘅咩？

本來好精彩，變咗垃圾時間，蝗賤撚過狗

唔係利記fans
但呢刻好想班賤種輸

西超成班仆街啦

想好好地睇場波
好日都唔睇
一睇又係矛柴踢波

直接頒個獎俾賤種蝗啦

想知沙拿仲踢唔踢到世盃

今晚隻狗閪不死人完全比下去

拉莫斯死全家

好撚慘，完全變左兩班波

賤種拉莫斯！

拉莫斯條撚樣死全家啦屌

拉狗幾時斷腳

想睇場好波都唔得 拉狗

幾時斷腳啊賤種拉莫斯

拉莫斯真係屌你老母
睇撚住收尾果幾年呀
想睇場好波都唔撚得

fk

屌 沙拿好撚慘 利記

都幾難要好至少一個月

前年就入越位波
上年就出陰招整紅一件
今年仲要再仆街啲

踢波係咁㗎啦
唔中意就去打兵乓波啦

下半場文尼法明奴小心啲添呀
功夫唔掂仲可以靠黑
直接頒獎算啦
唔好搞到利啲人冇世盃踢

拉膠驚唔驚有報應

一冇左埃及文明就差好遠

打MMA咩

拉狗又贏

拉人好普通姐 點控制到壓傷隻手

唔似有心wow 唔好彩姐

埃及文明行出場 拉狗笑笑口

所有動作都好陰濕

點夠你玩 我黎踢波咋 唔係玩mma

你老母啦

年年都出陰招
唔玩啦
直接拎冠軍啦

左邊hold住你隻手向右跌
幾大都拎你隻手黎借借力落地先啦係咪

呢條撚樣搭飛機回程墜機死撚咗佢啦仆街

屌你老母拉莫斯

你走la柒頭

你仆街個時隻手會貼住身體

sor，我係鬧你樓上，唔知點解變咗你

係，屈隻沙拿隻手捉實自己

留意返 沙拿傷嘅係落地嗰隻左手 唔係夾住嗰隻手 關乜野節技

重唔係關節技？ 屌你老母死全家啦

就算唔屈 成個身瞓落去都夠哂仆街啦

傷左手呀 左右不分？
係關節技就傷右手啦傻鳩

標題話佢出關節技炸
唔識字死返去狗竇啦

咁佢傷左關佢關節技撚事？柒左就潛啦

條撚樣真係芧撚到閪

On9 我出post個陣 沙拉重未傷出
你柒過就死返狗竇啦

係到兜乜鳩

你啱啱覆我張圖嗰時傷左未呀？

你問我關乜撚節技呀
你係咪傻撚左講完唔記得自己講咩呀？
個下達完沙拉都唔係即時出場 起返身踢多幾分鐘先出

你柒夠呀 柒完一次又一次

係關節技點解右手唔傷？

上面有圖 我開post個陣就係講緊依下動作
你睇返第一頁啦on9 個時未有人知沙拉會唔會傷出

個post純屬講依下動作炸

兜夠未呀？ 柒成咁重兜

過早開post咪好似你咁柒唔切囉
理閪得你幾時開post
事實唔係關節技

乜撚野過早開post？
個標題有話沙拉傷出？
係你隻傻鳩唔識字

上邊有埋圖都話唔係關節技
皇鏡睇野呀？

仆埋一齊 隻手喺下方就係關節技？

轉身你睇唔到？
係咪盲 要逐秒話個動作比你知？

夾唔實 最多咪話個角度似關節技
事實唔係

空中夾住隻手訓落地 再轉身都唔係關節技？
你返去訓教啦 個mma標準咁高 應該係得你地皇狗

自己得身位得到隻手喺人格甩底到 再bump到人跌
唔通拉膠要舉高隻手 變自己單手落地咁傻鳩咩

中間放左手啦屌你老母 之後拉9夾佢手
你逐秒睇完先出來柒啦
真係要逐秒話你知咩死皇狗

你捉就得 我就要放你過？ goodest logic

係係 你捉返我 再壓地+個轉身 就算我斷手都冇問題
死返出去啦 你已經唔係講緊關節技
想轉移視線去邊呀

已經無埋

Molamola

肯認關節技未呀 屌你老母死皇狗比目魚

搵到一招關節技係捉右手傷左手先出黎吠啦

又講想右手
成個post得你講傷右手炸
人人講緊關節技呀 柒夠未呀？

上邊間機構 夠唔夠資格認證依下係關節技？

仆埋一齊 隻手係下方就係關節技？

笑大人口咩 你識乜鳩關節技 返屋企訓啦柒頭

得我講就代表唔係傷右手咩傻鳩

我推你背脊 你跌落地撼爆頭 你又唔係背脊受傷 所以唔關我事
皇馬球迷啲邏輯真係

成個post講緊關節技 係你條傻鳩唔識字入來講傷右手

你要講傷右手就自己開post 係要入來比人屌

利物浦隊醫又夠唔夠資格講沙拿點解傷呢

你要講關節技 又唔俾講招技目的係點整傷人咁好笑嘅

講緊關節技同沙拉點傷係兩年事來
唔係成日想拉埋來講 減少自己既柒啦

睇多次標題同內文

沙拉依個字冇出現過

九唔答八
用埋啲弱智論證就代表自己啱咩 懵撚

唔知以為你講緊拉莫斯對空氣出關節技
小學雞學人玩捉字蝨

係你自己要講傷勢
由頭到尾依個post都係講緊關節技依個動作
我打完你 你冇傷=我冇打你 ？
皇狗思維

皇馬球迷比目魚姬vs歐洲柔道協會
邊個更了解關節技

同你講都嘥口水
柒咗就喺度玩捉字蝨遊戲

係人有唔識字 同閱讀理解能力低下

先會有柒到傷來講傷勢

重想教人咩先叫係關節技

笑大人個口咩

你有咩資格定義呀？

你就真係弱智
講到咁都仲唔明
你老母生你出黎個時跌親個腦？

前者好有自信

撞埋一齊 手向下方跌 就係關節技？

你條弱智vs 林柏特 里奧費迪南 利物浦隊醫
邊個更認識足球

佢嗰招關節技仲要一早用開

小朋友返屋企瞓啦

我邊有林伯、費迪南、何wayne、隊醫咁識關節技

講緊關節技 就算費sir 雲格出口
都唔夠上邊間機構啦

不過皇迷比目魚比上邊間機構更權威

唔使咁自卑 你條弱智淨係識得四圍吠就夠啦

嘩 比人串到得返一句

問你呀 你有咩資格定義關節技呀？ 唔識答呀？

你查完啲關節技重點傷害係邊咪有資格囉

關乜撚節技

睇到依幾隻字 笑撚左

又嚟皇馬球迷字典:
柒 on9 秒 智障 弱智 傻X 肉酸 疤狗

果然係球壇爛仔

講左 我打你 你冇傷=我冇打你？
皇迷真係咁諗野？

我冇打你 但角度似打中你=我有打中你？

第一日上連登咩
咁玻璃心去上babykingdom啦

角度似打中你？ 屌呀你真係獨居慧眼
有曬replay 你唔係同我講拉9同沙拉冇身體接觸呀？

果然係關節技大師

真 你上連登都ff自己係黑帶去定義關節技啦
唔痴線真係唔上lihkg

乜野球隊咪出乜嘢球迷囉

第一日見識利狗? 不嬲都無視其他不利利o既野

皇馬球迷不嬲都係咁樣

類比論證又唔明
我係用打=關節技黎舉例呀傻閪

係 我係利狗
但上講關節技係某歐洲柔道機構
佢地都係利狗

下 咁有接觸有用關節技 只係冇傷= 冇用關節技？
你個類比都幾成功 引出你自己既柒

同你講嚟都嘥口水
講講下面捉字蝨遊戲
一係就連咁簡單嘅中文引證方法都唔識
唔識同啲讀得咁少書嘅人溝通
不過係嘅 唔弱智點會捧利物浦

係呀
一直講緊係仆親個動作 似關節技
但唔係
明未呀

你會唔會當左你個類比係真呀？
拉狗只係角度上好似接觸正沙拉 其實佢地係冇接觸呀？

如果係咁你唔只係關節技大師 你直頭係尢達大師啦

皇馬球迷專業過歐洲柔道協會
皇馬球迷好嘢!

所以話你獨居慧眼
上邊間構機同我地睇既野 就係拉狗出關節技

但相反你就睇係角度似但其實唔係

所以我早幾回覆已經講緊
你>>歐洲柔道機構>>我

幾時開班授徒呀大師

有冇皇迷可以執返大師去狗竇
再咁落去 所有皇迷=青山走犯既日子不遠了

我屌個post有504正評+歐洲柔道機構
都比唔上
皇迷比目魚關節技大師

啱嘅 我都係走先
呢個舖都係留番畀啲 打咗成年飛機射唔出嘅人 繼續自我慰藉啦
慰藉完準備下年 又傷心過

走啦
柒左咁耐 你d面皮都用曬啦 幾厚都冇用啦
學人扮關節技大師

服了

蝗狗要四連了

陰濕就陰濕啦 醒目係呢度用既咩
正常有少少體育精神既人都唔會混亂時乘機抽水啦
拉狗真係狗到仆街

出gif啦柒頭

同緊咩迷嘈交都唔知

我鎖你兩隻手再後推你落地 你成個下巴爛啦 而唔係手爛呀on9

佢收左小白指示唔好再同我嘈影衰自己
我心諗屌呀 佢自己衝入柒冇人阻到佢

未驚過

佢地最多咪x2 x3 x4
心諗咁低質 我先唔得閒理佢
最後洗到1001幫我爆post

講到痢無權咁做咁

岩 大家都有權 唔做個位就苯柒

中肯 等於街場班呀叔無力 就要人禁區先射咁

好人永遠都係苯柒
賤種永遠係最後蠃家

講明先我無棒開邊隊 只係洗哂版先討論下
又唔好話咩贏家 利記都贏到君子既美名 睇尿捨

MMA合法化埋

球證講得咪得 佢責任

呢到10個唔知有冇5個踢過波

賤

掛靴玩mma

踢過下丙組又話你知咩

失平衡唔搵野捉
仲話踢過波 ，人唔笑

左手比人用關節技 我踢咁撚波都未見過
不如過肩摔我之後話我唔識落地啦

條友真係on99
隻左手係落地壓傷左
唔通沙拿為左屈你拉狗
特登詐傷唔踢咩
都弱鳩智

就算唔計跌個下
落地之後個下轉身再壓多野
個動作特登到呢
個下就係成個關節技既精粹

隔左兩日利狗又上水發顛？
你班垃圾球迷對自己不利影片當睇唔到，就不斷開post講。

自己黑撚完，矛撚完羅馬唔撚洗還呀屌你老母西，還息咋而加，食屎狗

換撚左個人就輸，不如去同陳百祥打golf 啦，無人掂到你呀撚樣

講到我地皇馬四強八強冇黑咁

港毒都比人話利狗

個晚仲屌9我沙拿錯先
你班鍠真係用屎眼睇野

蝗只放巴同利在眼內
叫聲你利狗比面你了

呢隻仆街陰濕狗，搶唔到波俾人撚兩撚就條氣唔順想收鳩你山，真係早死早著。

蘇阿雷斯應該係少有可以對付到拉莫斯呢d賤種踢法

你都on9 真心呢啲係蘇狗教拉膠，拉膠之前係會寧願攞紅都要一嘢掃低你，撚有咁醒咁陰濕咩佢。蘇狗去疤後佢就開始識陰濕

兵不厭詐 這是戰爭！

屌原來係關蘇9事，怪錯好人了

蘇9冇畀拉莫斯打死已經要偷笑啦

咪臭係 蘇9去疤之前成隊皇馬一啲都唔陰濕 C朗都唔識插水
蘇9去疤後成隊皇馬學壞曬